課程一問

呢個課程想請問大家如何 ? 會否易入難出呢 ? 利申英文不太好，謝謝

RUBBISH

問題唔係在於入同出, 而係入到出到又點

講IT, 講科技, 第一時間你會諗起咩U?
一大 科大 支大 埋土 吾城
有排都未到浸中
浸中已經廢到比人叫浸中,
浸中既附屬學院即係浸小
而呢間浸小有FT有PT, 有degree level有pg level, 偏偏呢個課程係PT below degree level

擺到明係學店掠水
除非你腦細話你讀完呢類課程會升職加薪, 否則唔該慳返啲錢。

是鳩但啦

我寧願你讀i大都好過讀呢間